林鄭向中央求助 上海等地醫務人員待命來港支援

林鄭月娥已向中央求助，如香港武漢肺炎 (COVID-19) 疫情持續惡化，本地醫務系統不堪重負，希望中央協調內地醫務緊急馳援，而上海等地醫務人員已接獲指令待命馳援香港。

添煩添亂

嫌害香港人唔撚夠 仲要加多幾錢肉緊 調啲支那人落黎

「醫務人員」係解放軍